星期五應集中要求在囚義士 同普選

暫緩又好撒回又好
短期已經無可能重推修訂
道歉之類更加多餘
最重要的係救返義士
最好有佢哋啲相 到時可以舉下
新聞畫面都吸引啲

另外反而要襯外國重關注 g20前
同香港大眾 民主氣氛良好時
集中爭取普選

最怕重點去咗無即時價值嘅所謂撤回
消耗民氣

有無人知邊個義士仍然未釋放？

眨下眼 呢屆又兩年
政改重未開始 普選遙遙無期

？

有誰還未被釋放？

集中爭取普選

救人 普選
呢兩樣嘢最重要
最好唔好落台添呀
重選又嘥大家時間

時事台啲post 難推到呢